好想屌呢間公司啲OL

The 1950s

想同圖三個兩條女起雙飛

圖三邊有女

當年係洋行工作既高等華人

咁你見到啲咩

好想逼佢地著旗袍被我瘋狂老漢推車

應該仲係度，你仲有機會

可能係你阿嬷

一張枱，兩張空凳
你見到有女？

圖三未有兩條女囉

美人

今年最後生都70

婆孫戀，黎啦！我頂得順

假膠到唔好笑

兄弟

古墓麗影

圖2 skin fade 油頭

是咪好正？

原來女你都啱

This

叫佢地帶假鳩屌我！！！

瘋狂講雞腸

is hehe

OL = OLD LADY

而家都係70姐，未算老！

屌你老母死撚晒啦

屌你1950，班女睇落當時咪2X，點會死撚哂呀

好撚重口味呀

可能你要問米先搵到佢地

變左屌問米婆

同你一樣囉

你屌埋我個份

衰撚過棋靈王

牙美

棋靈王一見到1950狗衝

衝囝

當年係洋行做嘅月入應該有返咁上下

又BIN C

富婆 妹下妹下

夠啦 睇返偉啦

不要說了 偉退休了

吹奏第個囉

潮流台連登仔見到又會話佢跟風

2018-1950+20=88歲 少女唔鋤

識咩呀卷囝，不知幾正
妹下妹下我條鳩